譚耀宗：提出很多針對警察執法問題會增加監警會壓力

譚耀宗：提出很多針對警察執法問題會增加監警會壓力

對於監警會國際專家小組發聲明，指監警會的權力及獨立調查能力不足以應付近期事件的規模，建議下一步由獨立機構深入調查。人大常委譚耀宗認為，應該繼續讓監警會工作，如果提出很多針對警察執法的問題，會增加他們的工作壓力，未必能協助香港現時的情況。早前有防暴警察在公眾悼念科大生周梓樂的活動後，大叫「今日開香檳慶祝，恭喜」等說話，被問到有關言論會否影響政府止暴制亂工作，譚耀宗說，不想見到任何人，包括執法和示威者在語言上有衝突，認為衝突對香港止暴制亂，絶對無好處，只會越演越烈。另外，對於在立法會會議上，建制派議員在民主派議員提出為周梓樂默哀後集體離場，譚耀宗說，議員有慣常做法和規矩，不想評論誰對誰錯，他個人對周梓樂去世，感到痛心。

2019-11-10 13:18:16

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

都唔撚洗做野有咩壓力

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

你地班人投訴，搞到人地有壓力，又係你地嘅錯呀

係阿監警會又要諗下點樣close file

推

又係「我唔知 我睇唔到 我唔理 大家睇法唔同」

唔岩聽就唔同意 唔知 唔信 睇唔到
岩聽就同意

唔想聽意見請黎做乜
你估人地幫你咩 請個大陸/俄羅斯專家囉

明明從來都無壓力

咁大壓力整番個獨立委員會幫手囉
平時咁撚中意搞咩7委員會

成班垃圾政棍
689，佢，仲有好多好多64果時出黎講野既
而家都係奶共奶到好大聲既人

佢地既最大壓力係講野唔知啱唔啱班差佬聽

0.09 成功率都有壓力，睇黎直頭想乜都唔做

痰罐盅：提出很多針對示威者的政治檢控會增加司法機構壓力

強姦犯殺人犯稱其脆弱心靈受傷害

都cls 有問題唔指出把撚

on9 logic,你無做錯野d 人洗撚投訴

因為會多野做,所以做少D
解決問題,將問題者解決就解決曬問題

講乜撚野

哦，原來又係問題在於提出問題嘅人

咁執柒左佢囉